鳩毛成日打kick 點算

瞓覺成日夾到痛醒

剃撚曬佢

每一種毛都有佢嘅用處

成日含撚都搞到有一兩條痴住個口

THIS

想幫樓主奶返順佢
pm我

梳一梳佢/電負離子

AV

染埋色

過主啦

護髮素

all back

認真 焗油

條J夠粗 可惜短過鳩毛

打少d丁